@九劫劍主 我決定退出連登了

要吾要日日泥我d post度狙擊我牙

有無人挽留

挽留

好啦我決定留低

點解條撚樣未入泥

可以啊
但係唔好太膠
我出名正經

關我撚事咩，你又未真係退出

好啦 我決定 退出

ching系咪有咩誤會-.-